有冇人係N73跌左cardholder!!

我比左車長 自己聯絡九巴

Push

隻手

Push擔心社工妹妹搵唔到

你開人全名做乜撚野

開全名冇撚嘢呀

用下腦啦 乜個人資料都冇 得個名係方便佢朋友見到同佢講呀

連登真係多弱智

得名就無，有埋學校名，點會搵唔到呢個人

真心想知，有咩問題？

想問搵依個人有咩問題？